今晚 CCTVB 新聞有無人有睇

忽然好中立

狗改不了食屎
不睇了 ，謝

6點半新聞邊忽中立